# Как должны выглядеть таски
Для каждой категории уже создана своя папка. Вам нужно лишь создать папку в формате `категорияОчки` (название категории только в нижнем регистре).  
## Структура директории
Файл | Описание
------------ | -------------
README.md | Содержит название, описание задания, автора таска и формат флага. **Обязательный файл.**  
solution.md | Содержит ход решения до получения флага и сам флаг. **Обязательный файл.**
hints.md | Содержит подсказки к таску. **Необязательный файл.**
file | Файл задания в формате `категорияОчки` (название файла только в нижнем регистре).  Загружается в том случае, если файл необходим для решения.
links.md | Содержит необходимые ссылки на файл таска, если его размер слишком большой для Gitlab. Заливка происходит на [Яндекс.Диск](https://disk.yandex.ru/), [GoogleDrive](https://drive.google.com/), [MEGA.nz](https://mega.nz/) **Необязательный файл.**

Для файлов с расширением .md используется специальный язык разметки **markdown**. 
Синтаксис языка можно увидеть [здесь](http://rukeba.com/by-the-way/markdown-sintaksis-po-russki/).
.md файлы из директории **Example** можно использовать в качестве шаблонов для оформления своих тасков. 
Для просмотра исходного кода шаблона в raw-формате, нажимается соответствующая кнопка.
![example](https://gitlab.com/ranebull/CTF2018/raw/master/Example/example.PNG)